有冇人今晚唔出港島出第度?

港島走好麻煩